大口狗考慮唔連任

聞 - 24小時直播

PCCW Media Limited

港聞

梁君彥專訪︰政治環境致難改善議會關係及形象

9小時前

【Now新聞台】今屆立法會會期周六結束，主席梁君彥接受本台專訪，指未決定會否再參選。回顧四年，他指政治環境令改善議會關係及形象以至與中央建立溝通渠道的工作都變得難以實現。

梁君彥形容立法會主席是議員的出氣袋，他的減壓方法是在辦公室聽歌。

今屆立法會橫跨兩任特首，行政立法關係經歷高山低谷，上任前銳意改善立法會形象，梁君彥承認，目標達不到。

梁君彥︰「林鄭特首當選後是一個特別的蜜月期，政府對非建制派注重的議題下很多工夫，政府有些非建制派不滿的法案一提交立法會就突然跌至谷底，主席如何有良好意願去改善關係及形象都會在大環境下消失。」

另一個遺憾是他未能加強議員與中央官員的溝通。

梁君彥︰「遺憾是23年以來泛民議員與北京或中聯辦的溝通，我們見到的是少之又少，但見到他們與其他使領館等溝通就比比皆是。」

立法會今屆經歷很多第一次，議員因宣誓被取消資格，大規模修改議事規則，對梁君彥來說都不及這一幕。

梁君彥︰「最難忘都是看到立法會被侵佔，以及用極度恐怖的方式去破壞，你認為立法會無用應以合法方式去處理。」

（民主派過半數議席?）

梁君彥︰「那你就有大多數的責任，對吧?你不能將其徹底破壞，我不會太悲觀。」

立法會尚有一次大會就結束，是否再參選，他指要與家人及業界商量。

唔可以比佢返英國呀

想返英國 冇咁易

不要讓他走了.

工業界都係自動當選嫁啦

不要讓他走掉

佢要付出代價
全家一世做大灣區人

有幾多錢係美國呀？

今時唔同往日

佢唔做主席就係琼子做

搵到人想選？

李惠瓊做立法會主席

唔可以俾佢走甩

有分別咩

以為唔做就避得開制裁？

Revoke 佢及家人嘅英藉先......

今屆立法會橫跨兩任特首，行政立法關係經歷高山低谷，上任前銳意改善立法會形象，梁君彥承認，目標達不到。

屌你老母呢一屆主持會議仆街事做盡，仲好意思講自己銳意改善形象？

咪撚走呀，等制裁啦

唔通白頭佬做咩

不要讓他走了

佢9月前已移民喇

無連任包伏，可以直接弄權到缷任為止

只會愈黎愈西

「那你就有大多數的責任」

言下之意，啫係今屆大多數既問題係建制派既責任？

依然先嚟跳船，遲唔遲啲呀

做完政治任務,收左錢,深明老共用人唯才原則,快D退出,保留名聲,免得老來招左個嫖娼污名.

著住和服主持會議

淆底想走

唔係想繼位畀個仔咩

咪撚縮
做中共隻狗預咗冇好下場

別讓大口狗跑了

聽講白超人wo

想走?

推 抗爭Mind Map #取回強積金 #馬格尼茨基人權問責法案 #一國兩制已死 #國際戰線 #聯繫匯率 #快閃文宣

拎返居英權著草

屌你老母 想走 ?

唔會啦，個世界仔邊會肯坐呢d 豬頭骨位

做曬dirty job想走？

中出完香港想走佬

呢個時勢人同錢應該去外國啦

又去外國做間諜

走喇, 咁多野講

同luke 報串 唔好比佢走

全職賣底褲口罩比香港人

FF, 如果非建制成功過半, 會搵邊個做立法會主席? 涂緊身?

同姓柯嗰件垃一樣

想走？你隻中共走狗
搞冧香港就想去外國享受自由？
不要讓它走了

佢屋企人有冇英國/外國國藉？

你覺得英國會畀佢咁做？

你唔好以為走得到 實預埋你

想返英國?

比佢連任 唔好俾佢走

咪撚旨意走啦屌你老味

走都唔錯吖，愛國人士敗走敵國，漢奸走狗，賣國賣港，勾結外國勢力

佢當年做主席要公開放棄BC果陣個閪樣幾撚唔願意啊

心諗我移民歎世界唔好

仆你臭街
咁多年幫港共中共駛橫手想當冇事發生?
仲有果個死人陳維安
等五眼制裁你啦仆街大口狗

支持佢永續

佢renounce 左
但19講過英國國藉法每人可以renounce 一次後reapply ，再renounce 先係永久

收皮啦屌你老母

上次泛民就係話比白超人做 佢地就唔反對
最後就係因為泛民支持 所以保皇唔比佢做

今次都會一樣啦

英國唔會畀佢reapply啦

唔連任無問題
最重要係永世留係大灣區

真係玩sanction你飛到去英國咪一樣踢返你出黎
家陣無人睇你阿頭面色啦
反撚晒面啦, 大口狗你做定心理準備啦

又鞭

大口狗想逃避制裁？

走得快好世界

走，咱们回家！

外國充公曬佢啲財產 加國籍 等佢返大灣區

呢幾年 聽佢講最多就係「議案獲得通過」

想避？冇咁易

怕制裁仲唔撚走咩退休生活

要向英國舉報佢

好明顯諗住俾機會鯨子坐正

以後唔洗講野了

我估可能會搵呢啲偽中立偽溫和做

如果唔係白超人諗唔到邊個

你估英國無料響手咩

大佬呀，原本大陸諗住搵葉劉做！點知掃把頭拒絕咗，大口狗最後先逼住上梁山。你估佢真係想做咩

石禮謙補上
等睇連燈仔話佢係冇咁親共照殺

35+左 佢地點做

唔好俾佢走

你地夠票否決咩?
弄唔弄權都食硬你喇

大口狗想走，食屎la! 香港搞到咁佢諗住唔撚關佢事Ar

想割禾青。佢一移民就舉報佢

梁君彥︰「那你就有大多數的責任，對吧?你不能將其徹底破壞，我不會太悲觀。」

BC 喎，幾時都返得。

條賣港賊英籍架

一定要制裁琼子老公同個女

咁下年連議員都唔使做應該幾開心

想走？

保守黨政府一定要DQ佢個BC
依條友做主席所做嘅嘢已經侵犯人權

第一波逃亡潮係由親共派開始

佢放棄咗 未攞番

佢做過d 咩? 咪錄音機咁撚樣

共產黨唔會俾你走 傻鳩

不要讓牠走掉

扮紅話佢判國帶住香港同中共機密走

等駱胃零通知啫

共享大灣區繁榮

應該驚被制裁

返大灣區做政協，唯一出路

佢肯定外國護照,一定唔肯做

可以放棄一次

人可以走，但財產要留低貢獻蛆國

reapply係有條件，佢唔符合。

唔好比佢走，叫所羅門幫手搞搞佢，一世長留大灣區

呢啲全部都係公司票
通常都傾好哂邊個做嫁啦
其個邊個做都無乜所謂

肯定係移民

拉閘放狗 扯佢頭髮 搣佢𦣇柚 睇佢點走

求撚其啦 反正最終目的係要777以行政命令解散立法會

上次份19法律意見 公開得未

国家需要你喎

屌你哋老母，你哋唔撚做橡皮圖章咪改善到囉，又要做雞，又要拎貞節牌坊

佢放棄過一次國藉可以翻閹，要睇英國肯唔肯俾佢恢復國藉，俾我係日不落帝國就唔忍喇

apply返本英國護照然後去英國退休養老啦, 係香港咁嘅政治環境下, 舔共呢口飯要食都唔係話可以無後顧之休咁食

是但啦
咪又係搵另一條建制狗

但係英國係畀一次翻生機會，所以佢先肯簽咋，

驚？你條撚樣一家留係大陸愛國啦

修改議事規則
本身係英籍
限時辯論

求其都噏到幾件

商家佬好睇重屋企人外國居留權，準備走佬

朕不給 你不能走 入左個圈收完咁多著數想走

咁國際線要快手做野
唔好俾佢拎番BC

大口狗唔連任
你慌唔會推個何妖出嚟咩選主席咩
到時真係日日有戲睇

佢走咗涂謹申係咪有機會

亂咁趕人出門口 毛EE話林鄭講大話就俾人趕

仲唔走咩

梗係啦 連送中都唔肯做 更何況而家 贏粒糖輸間廠

未收到上頭指示啫

死咗都要掘返出嚟

都臭朵啦，走唔甩架啦。

Big brother is watching you

推 你若放棄 誰衛我城

佢係英國籍

他的減壓方法是在辦公室聽歌。
有無得搵申訴專員公署？？

順手舉報埋塗徽

條撚樣想明哲保身

唔係以為賣撚完港拍拍羅油就可以走掛你

國安點會俾佢出賣國家機密俾五眼聯盟呢？

借位
［回帶］真係信星島？真心咩 :0)

大口狗話 我都有BNO架 我仲想要走架 連任做靶 不如留返俾李胃諒子做

想走, 做過狗, 一世都係狗

條畜牲制裁前跳船？

找數DLLM